想買個銀包比老母過老母節

有冇邊個排子平得黎又出出地名可以比佢係c9面前威下？

啲師奶識條撚 無用開咪又當你老母用假嘢
折現啦

lm

咁都仲有堆姨媽姑姐既